咪推住膠po先 清潔行動大家有共識先好唔好呀

依家出面吹咁多風 究竟係點架
跟隊 定 返屋企

推

屯門要人
起碼集中到喺屯門
如果啲人去左沙田
屯門無人仲危險
到時沙田又無和理非撐人數
兩邊都好危險

等對手自爆
增加我方民意
人地講明黑社會＋黑警合作無可能去送頭

無錯 巴打幫手同去其他po講

我覺得點諗都係返屋企.....
依家果班弱智根本係自己出埋錢幫我地清過期文宣。

我絲打
已經周圍講緊了

Sorry 絲打
Thank you